回顧831事件，有手足整左條片講返當日發生過既事

推

幫推

push

借個位

幫自己推

駛唔駛改口號， 831打傷人？

巴打其實我都要保障返自己

831 一條熱門都冇？